一人一間唔理員工生死/因政治活動而扣假既公司

以後多幫襯黃企既良心企業
請多多支持本地小商戶

世界應該獎罰分明！
可以post d良心企業等更多人支持佢地！